AWB同TAA算唔算係既生瑜何生亮

兩個都係歷史級別右閘
AWB=史一防守
TAA史一進攻

正皮：我愛AWB
負皮：我愛TAA
回覆：我愛樓主

D.Dalot呢

你一講佢個名我反應同睇到你個名一樣 唔一聲笑咗出聲

.

AMN?

推呢個

樓主先係史一防守

taa 21歲
歐洲冠軍聯賽 亞軍：2017–18
歐洲冠軍聯賽 冠軍 : 2018–19
歐洲超級盃 冠軍：2019
國際足總俱樂部世界盃 冠軍：2019
英格蘭超級聯賽 冠軍：2019–20

awb 22歲
2019年最佳場地維護獎

Awb放右中場 TAA 放右閘互補咪得

James?

謝拉特 英超0
卡華利 英超1

卡華利>謝拉特

同KWP一樣係下一代

係咁又點

講緊右閘

仲有馬體會鋼閘查比牙

Awb果個咩獎黎？

352 awb踢右中堅咪得

VM=郭嘉

對唔同隊 / 用唔同打法，可以並存

Reece James better

VM乜水

我知了

樓主食屎啦

認同？

廢到卜街

4後衛出awb 3中堅出taa

awb係邊個

Aaron Wan-Bissaka

周瑜諸葛亮原來都係黑人

寫埋比你都仲要問咁搞笑既你

你覺得條傻閪懶撚風趣咁作啲白痴野出黎好撚好笑？
咁撚on9都有嘅柒頭皮

作?
你就白痴

周瑜大大小小既杖都贏唔少 最知名既就係赤壁之戰

你用黎比喻乜獎都冇既awb唔太適合

高普有冇踢過三中堅？

贏曼城

獌聯黑黑地個右閘

Awb最佳位置應該係防中

柒左就收聲啦

其實邊個係dalot
是否真有其人

dd6同wbsg先係